[突發] 加里夫巴利宣佈退役

Former Aston Villa, Manchester City and Everton midfielder Gareth Barry has retired from professional football at 39.

Barry - who made a record 653 Premier League apperances - played his final game in March this year, when he featured in West Brom's 3-2 FA Cup defeat to Newcastle United at the Hawthorns, one of six games he played for the Baggies last season.

Those matches took his number of senior games to 833, in a career spanning 23 years but one which has now come to an end. He scored 67 goals in that time.

Barry spent the first 12 years of his career with Aston Villa before a £12m move to Manchester City, with whom he won the FA Cup in 2011 and the Premier League the following season.

After being a regular in England youth teams, Barry made his senior debut against Ukraine in May 2000 and was named in Kevin Keegan's squad for Euro 2000 but did not play a game at the tournament.

The midfield player won 53 international caps for England, scoring three goals.

In 2013, Barry moved to Everton, initially on loan and then on a permanent deal and was named the club's player of the season in the 2015-16 campaign.

West Brom became Barry's fourth - and eventually final - club in August 2017.

皇馬好無人情味

我認我諗咗皇馬嗰個

可以專心打golf鳥

以為皇家鹿德里嗰個

關皇馬咩事

仲以為係高爾夫球員嗰個

真係好可惜 出道打左閘好犀利

佢當年一出道打左路真係好屈

無睇開英超緊係唔知邊個

算啦，都叫風光過

屌你心有靈犀

英超出場最多都好多人唔識

以為打藍球嗰個

bale邊撚個譯到巴利咁on9

本來一個叫加里夫巴利 一個叫加里夫巴爾

叫叫下bale取代埋巴利

佢勁過個件德夫好多

早就要啦

2個都係左閘出身

其實係咪應該譯做卑尤

巴打係咪記錯咗
Bale喺修咸頓崛起已經叫巴利
所以先有兩個加里夫巴利呢個笑話
後尾細巴轉去熱刺
Now費事撈亂先譯巴爾
跟住先開始大家都嗌巴爾
但球迷間唔中仲會攞兩個巴利嚟搞下笑

比奧

冇speed

講緊Gareth Barry

好有英治時期嘅香港高官名feel

皇馬

諗極唔明肥賓點會為左佢唔要沙比阿朗素

巴利可否不要老

Speed關己

拖舟

啤歐

皇鹿呀

卑奧

barry不嬲就咁叫巴利

barry譯加里夫巴利
咁美斯你係咪譯李奧美斯

見到有人話Joe Hart要叫Joe Ma

「Bale喺修咸頓崛起已經叫巴利」
咁根本喺呢個位已經譯錯啦，睇到 le 就想當然係利，同 carvajal 一樣見 jal 就以爲讀積咁戇鳩

譯做巴利，係夾硬將Bale拆開變BA - LE，朗尼Rooney明明係讀Roo-ney，就變左Ron-ney，最撚離譜係Ljungberg龍格堡，變左Lun-g-berg

睇到曼城就知咩事

Bale我叫開「包」

仲踢緊

係咪被占士米拿破咗?

卡華敲
迪希亞

巴利

爭百幾場喎

已封鎖會員 - 狼王托迪2

以前真係叫開加利夫巴利
係唔知幾時開始叫巴爾

我幾時有話譯啱
我講返個先後次序俾嗰位巴打聽咋喎

悲翱

Ma 馬
Gui 古
Re 尼

Mar 馬
Ti 迪
Al 爾

啤梨

Martial係咪讀馬哨

比奧好聽D

Bale晚報

Callejon先搞笑
3個syllable讀錯兩個
卡野康變左卡利祖

大陸譯永貝里係岩廣東話應該譯勇貝里

咁到底係巴菜定巴suck

完全唔知祖乜鳩
用英文譯就食咗個n
用西班牙文又唔啱音

巴些朗拿

關番變祖安法蘭
關馬達變桑馬達

佢當打嗰時曼城細蚊仔fans未出世

英文個讀法係Li - yung - berg, 可以叫李容貝

球會名一時又意譯 一時又音譯
blackpool liverpool

佢都好撚黑仔
2008 歐國盃英格蘭入唔到
2010 世界盃第2場復出，踢左3場出局
2012 歐國盃傷左，神軒代替

原來仲未退
愛華頓之後踢咗邊隊

swedish係/j/ung beri

完全唔統一
沙維 查維 沙比 錯哂應該哈維 渣比

巴打進修下英文啦

咁佢唔係一線
同期英撚大把人出名過佢

咁deschamps係咪就咁讀迪桑??

冇睇到尾，sor

但如果無傷病/無意外出局 2008 2012 佢一定入選
parker就勁得一兩年 踢得2012

係
迪喪

霸氣過狄更斯好多

英撚d人拍落其他大國真心係平庸d

全部中場中都係牛高馬大 硬朗 遠射勁

你改名未

迪甘斯= 諗起呀甘正傳

飛鳳哥又撚狗

應該以後都唔會有人破到
Giggs踢左咁耐都仲少佢20場

佢國家隊有段蜜月期，08歐國杯英格蘭出局後，好似用佢加雙特 佢兩個都踢得好，解決到雙特個問題

威污泥

Most capped

點解又認得我

全盛時期係咪快過包皮

中左伏

李奧曲加

人地batman都係bale喎, 但人地唔係叫巴利

曼城呢準

Barry

好似你d咁出名既人，一早追蹤左

其實呢d球員唔係踢英超真係好平庸
都莫講話有得踢國家隊

屌你唔怪之得出親po都有人9秒9負皮

waterloo係香港都變左窩打老啦

咁我都冇話你有話譯啱，我只係順住你開咗個話題來借你個留言繼續討論落去啫，唔使撳咁多吓起晒鋼既

碧金踢獌同國家隊幾威, 去鍠要費高夾硬讓右路比佢踢, 讓晒罰球比佢射先有少少存在價值

英冠西布朗

樓主死全家